一定要屌你老母塞爆佢全目!!!!!!!!!

我諗有啲老細都係同員工講依加塞左車冇辦法唯有唔番工住
如果唔係塞全日 佢地就冇藉口 要同員工講通左車要返工了

麻煩幫手推天水圍女示威者單野上trending

已推